{"translation-revision-date":"2025-07-25 10:29-0400","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/js\/a.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Confirm":["Meger\u0151s\u00edt\u00e9s"],"Are you sure you want to reset your conversion statistics for this Order Bump? This cannot be undone.":["Biztosan vissza szeretn\u00e9 \u00e1ll\u00edtani ennek a Rendel\u00e9s Bump-nak a konverzi\u00f3s statisztik\u00e1it? Ez nem vonhat\u00f3 vissza."],"Yes, reset!":["Igen, vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s!"],"Please enter an email address.":["K\u00e9rj\u00fck, adjon meg egy e-mail c\u00edmet."],"Email sent successfully.":["E-mail sikeresen elk\u00fcldve."],"Are you sure you want to clear all tracked carts and reset all recovery statistics? This cannot be undone.":["Biztosan t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9 az \u00f6sszes k\u00f6vetett kosarat \u00e9s vissza\u00e1ll\u00edtani az \u00f6sszes visszanyer\u00e9si statisztik\u00e1t? Ez nem vonhat\u00f3 vissza."],"Are you sure you want to discard all unsaved changes?":["Biztosan el szeretn\u00e9 vetni az \u00f6sszes mentetlen v\u00e1ltoztat\u00e1st?"],"Are you sure you want replace your current settings?":["Biztos benne, hogy lecser\u00e9li a jelenlegi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait?"],"Yes, replace my settings!":["Igen, cser\u00e9lje le a be\u00e1ll\u00edt\u00e1saimat!"]}}}